又到聖誕 一齊黎唱

單身狗 單身狗 單身all the day